黃絲考警察考公務員有咩問題 李登輝都入國民黨啦

無間道都有黑社會考警察啦
有咩問題

想知道李登輝的「非我之我」哲學是如何演變而來，以及他究竟為何會選擇成為研究農業經濟的學者？又為何會從學者的角色踏上往後的從政之路？其中不喜歡國民黨的他，又為何毅然決然地加入國民黨？最後在國民黨勢力的孤立下，從擔任台北市長、台灣省主席到副總統之位，最後連任兩屆總統。一路走來，李登輝自己又是抱持著什麼樣的信念在為台灣和人民奮戰呢？

一切的心路歷程都在此書當中。

第一章 李登輝的台灣革命
苦於自我的少年時代
犧牲小我完成大我
一面倒向馬克思主義
「狗去豬來」與二二八事件
台灣歷史的黑暗時代
從蔣介石以來的排日教育世代
加入國民黨
蔣經國學校
從台北市長、台灣省主席到副總統
「非我之我」
掌握軍權
與國民黨的戰鬥
司馬遼太郎與我
台灣人的身分認同
「快樂頌」
台灣的改革迄今尚未結束
在台灣的復活的「中華思想」

14年班人考完狗改變左狗隊未

決定投考，已經唔黃啦

冇問題！準備比人日日屌老母！死全家咁解咋嘛

俾人都忍唔到嘅點做到大事呀

夠堅定咪入囉

乜你見到d黑警忍到咩三句唔埋就噴椒
精神分裂咁款

雨傘已經比左一次啟示，唔可以重複犯錯

所以佢哋咪成世做散仔囉

要學埋潛建先上到位架

如果連登既閒言閒語屌兩屌都頂唔住而唔堅持自己做laughing 既信念
咁你一定未夠堅定 入到去都只會同流合污 對不對

無非都係想俾個藉口自己去貪黑狗果隻鐵飯碗，冇野既，都係求生存姐，不過就係為生存而妥協，而妥協之後就會不斷底線向後退，直到最後同中立撚and藍絲一個樣。

分化撚 講完

正如今日國民黨奶共奶到發發聲一樣

考唔係問題，但係你考入個刻已經唔係同路人。你既情況就好似臥底，非人非鬼，你唔可以同黃講你係狗，你亦都唔可以講狗講你係黃，必要時，你更要俾狗做得更狠，因為你有一個信念，就係、黑警死家、全黨死清光。

無錯，做狗就係要有玉石俱焚既意志，如果你無堅定嘅決心，我就勸你不如收收皮先。

李登輝係國民黨都唔會傻到同人講自己係鬼架

推呢個

無間道劉華都有韓森控制住佢啦⋯⋯

警犬又叫人考黑警

你夠堅定咪入囉，定還是你已經係？阿蛇

咁大決心，返大陸入黨考公務員啦，隨時成為偉人啦

韓森最後都會死先

我都想當差混入去呀

覺得有用就去做
係度打嘴炮嘈羸左唔會改變D咩

未係時機

6年時間未做到一哥改變警隊
俾多d時間先

真
又要對抗洗腦
又要隱藏身分2邊不是人
冇朋有唔敢拍拖驚累人
狗入面搵「同類」又極大風險
隨時就係要你搵出邊個係「25」
做散仔冇用要向上爬，
變相進一步奶大sir/做仆街嘢先有可能上到位
一日未成功你都要做班狗相同行為
真係3年又3年

心理質素冇咁上下好快就成為正式嘅黑警
同埋真係預咗

無問題 食藍店有咩問題 自由民主

咪就係劉華想做全職黑警囉

已經輸左 連登者進入個時代係非黃者鬥

狗隊唔得啦，1 vs 29999
俾人玩死都未改變到一個人

反而入去做狗，要比現在既狗更毒，要比人知個隻。

2014 社運 黃色經濟圈衰到貼地tim
唔食M記比人笑返轉頭喇, 大家咪又係重新出發
要討論既係件事應唔應該做, and then 係點execute 唔係一野就話7過喇, 以後都唔洗諗

自己覺得夠堅定嘅話，就直接進攻人大，爭取更大話語權
去警隊只會係大材小用

做公務員唔覺有乜問題
點都係提算左係社會既權力 亦接觸到多啲政府內部野
總好過no stake in the society
做狗就另計

無間道劉華咪就係入左就想繼續做狗囉
舒舒服服唔好

升到處長就話到事

最好做特首

戇鳩 李登輝走撚左廿幾年啦

Power corrupts

劉江華 湯家驊大家點睇

拎住本bno咪做乜都得囉

共產黨同國民黨既分別

唔好諗到人嘅意志堅定到不得了
其實定力強嘅人 一百個都未必有一個

出到一個李登輝已經夠，台灣有好多失敗左嘅陳登輝張登輝你見唔到啫

林鄭既權謀都唔差
一個限聚令玩黃店

無間道唔會係到講

重有韋小寶

未係時機，未有實權，比啲時間

你要有做臥底嘅心情入去
唔係去玩亦都唔係入去用大愛感染佢地
一日未奪到權你都唔可以同人講你個政治傾向
最多話自己無咩專長先做呢份工
你要好似梁朝偉咁三年又三年忍受眾叛親離嘅痛苦

2014年入去嗰班大多左膠居多
所以佢地唔夠堅定
又或者退一步講6年時間唔足以有咩權力
所以你要抱有入去攬炒同忍耐嘅意志

當你自問有呢份堅定 先好考慮投考

劉sir 都好勁呀 做到督察

想報仇考狗係最好選擇
有支砲已經差好遠啦
不過冇除步高咁嘅覺悟就唔好諗啦

真係nothing to lose 又有決心嘅先好報
到時喺狗宿射殺幾家警甴仲會驚人話你偽黃？

一將功成萬骨枯

入左就好容易向現實低頭
人在江湖，身不由己。

有幾多個咁嘅人只會變另一隻狗，十個有九個半都係

要做臥底一定要意志夠堅定 最好就由細灌輸黃絲嘅理念最好 同時亦都要夠隱忍

所以我先話有呢份覺悟先好考慮
條路好難行 最難係以往最好嘅戰友全部都變成最想你死嘅陌路人

決心一定要比2014嗰批大

啫話原來咁多年以黎 入去做差佬嘅都係藍 所以先冇改變到 甚至係變到依家好似軍政府咁？

入狗隊做臥底
仲危險過做黑社會臥底好多
入黑社會黃咗，仲有安全屋住，有人保護你；
入狗隊黃咗，隨時係下一個徐步高

仲有用國民黨點可以港共狗隊類比
國民黨直接操控全台灣
港共之係中共隻狗
你做到CE/ CP 又點
有能力顛覆政府咩？

要做臥底就要入共產黨
但唔會受你香港人玩

連登仔：
要用我地納稅人錢養藍絲？不了
支持黃絲入去考警察
唔好咁政治潔僻

要做到幾senior先做到改變

689太空成唔係

d狗係咪招唔到人，黎呢到吹風？
考警察就不如加入共產黨啦
btw,14年果d係咪消失曬？？

如果真係有呢啲人人
我相信已經係入邊做緊嘢

唔撚洗連登仔開po指指點點啦傻鳩

呢班人亦都唔會因為連登仔講兩講

而決定做唔做

你揾夠三萬個一齊考得入警隊，我就直係信改變到

you win

唔可以急於求成
當你好fit 做到上去起碼都要十年
你嘅任務嘅為下一屆嘅滲透鋪路

諗起張愛玲 李安套色戒
湯唯埋梁朝偉身 最後都變節埋

少少耐性都冇
難怪共產黨可以滲透全世界

當時冇被自殺，警暴冇咁嚴重。環境同而家唔同。當時唔得嘅方法，唔代表而家都唔得。

入去做狗噴鳩OnQ呢d政棍

點睇革命黨滲入清朝新軍？

中華民國史冇乜人記得佢哋
反而個個記得李登輝

全部藍到黑, 年年加人工, 高薪糧準咁叫做岩?
十個黃, 最後得返一個冇變都已經好過入面100%藍

如果香港有呢班人，一定唔可以遺忘佢哋。

當年就係靠佢哋，革命先成功

拉左貼連儂牆既防暴算唔算

休班警先啱

光復左先再prove

要學李登輝
咁應該去考AO再搏做官入閣
唔係去考警做狗囉
正如李登輝當年都冇去申請做憲兵一樣
唔洗諗住水人去做狗喇屌你

真正嘅黄梗係係藍營入面做
唔係點攞料？

李登輝入國民黨時應該冇諗過會自己親手整冧國民黨
正如曹操 司馬懿一樣

其實14年嗰啲根本只係都市傳說
有幾多個入咗去 有幾多個變黑 有幾多個仲做緊白警 根本無人知
一直用14年做例子黎講根本無意義

咁我唔會諗你係唔想黃絲滲透而話你係五毛既

厄緊ot拎tg射細路

打得最爽就係14年依批

示意圖：

邊有咁快改變到
我就識一隻白衫狗 14年入職
而家先坐正冇耐 仲要唔係行動組
仲要雖然高級但仲係要俾面老差骨沙展
但佢仍然係黃到金 初衷冇變過

你5毛磁石？ 連吸兩隻

拉

收皮

辛亥革命都失敗左10次

步步高算唔算

而家同以前的確係唔同，因為以前真係講緊打仗，係兩個有返咁上下軍事力量既勢之間既對弈，香港係國家機器對人民，所以好難類比。

我都唔覺得而家滲透狗隊有咩用，因為狗隊只係機器，滲透機器只會成為機器既一部分，所以你想滲透既話應該係滲透共軍既「大腦」。

唔係話滲透狗完全隊無用，的確你可以係狗隊接觸多d既資訊，清算時可以拎黎用，但係風險太大，影響力細，仲要俾自己人「鬥黃」，條路係好撚難行。

逗緊高人工 unun腳望住你班傻仔比人姦比人殺 之後咩都唔做話自己黃到金

你唔好笑撚死我啦 咁叫黃到金 咁中國共產黨咪全世界最大既黃營？

今時唔同往日

*應該話科技令國家力量同人民力量既差異太巨大，人民要反抗就更難，再者共軍係呢十幾二十年已經試過好多次武力鎮壓、極權統治（eg. 新疆），所以好難拎以前既經驗同而家類比。

ps: 對台灣歷史半桶水

入去做黑警岀賣手足上位

如果考入去點樣確保吾會變黑狗？

1.有監察既人，定期匯報/接觸
2.心理要強，可能曾經被黑狗造成永久生理/心理既創傷 或
死傷手足既好朋友/家屬 或 流亡手足既好朋友/家屬
3.考入數量，必需大量
(有心的話部分人工捐出去支援海外or買文具)

何為任務成功？

1.現階段以大量滲透為主
（同時間國際戰線必需支援）
愛與和平感化班狗一定無用
2.成功有部分已知滲透白狗

14年果班宜家比我地知道係白警，根本對事情無任何幫助。（比人知等於失敗，但得自己一個滲透根本無用）

準軍事訓練學習各樣有用知識，教下手足都好

如果要成功，負責監察既一定要計劃，如果我地有1/4係白，咁我地可以點運用

因為佢係李登輝，本名岩里正男，你只係李一輝，李輝，李小輝
精神可嘉，但我只覺得這種自信很可笑

以前好多戲都有做過
尋晚深夜睇衛視卡式台有套九零年出品既港產片
西環的故事又係咁

咁不如你講下佢可以做乜?
以我所知佢有捐星火612 有食黃店
盡力將政府高薪厚祿用喺黃色經濟圈
我已經覺得佢做得多過好多食元氣嘅所謂黃

定係你覺得佢應該辭職

起底
Block
你心理質素夠做臥底當然好
唔係的話你會比人搞到顛

而家打鳩緊人果班死黑警 咪係2014入去話要改變個警隊既黃絲黎囉

人哋混入去都唔會咁易騷隻底牌出嚟架

但現時個風向就令到夠心理質素嗰啲都唔敢入我唔好話要吹奏呢條路，起碼唔好一嚟就否定左先

同意 所謂兄弟爬山不嬲都係同朝住一個方向行唔同嘅路
但而家日日係度企係度互屌
行啦好嗎？ 唔好齋talk 好嗎？

吞槍自殺囉，十惡不赦

捐錢食黃店咁就抵償到佢做狗既惡行？

按前東德警察嘅經驗，只係三十年斷六親啫。

黃屍淨係口口互屌
我係共產黨會好放心

個post 有163個負評
我唔會話俾負評既係五毛黎嘅

日日互屌
打錯

Block

改變左，成隊黑哂

無問題，邊個話有問題？

食金拱門睇TVB搭狗鐵

乜連仔無做過咩？

大把白衫忍唔到

除非你第一日上連登啦

口裡說不，身體。。。。。。。。

Pprb 你好

我知我知la,首先要殺死班黃絲拎支那信任

呢啲野好簡單, 咁贏咪英雄

李登輝落手搞民主化改革之前係臺灣民運人士眼中何嘗唔係"國民黨既一隻狗"?

所以理撚得你心入面係點
係狗就要屌啦, 真係咁勁成為到李登輝2.0, 咁咪到時先平反

有足夠意志嘅話就係一個好強嘅助力, 冇嘅話其實都係打多隻狗

倒不如加入共產黨改變支那啦

唔好諗說服班義氣用事嘅人，佢地淨係鐘意大大聲做光環野嘅人

係啊係啊 洗唔洗等佢地打死晒我地先上水

人地係蔣經國介紹入國民黨，有特殊地位，空降高層。

如果林鄭邀請你空降做高官，到時先再講滲透啦

攞革命黎選舉食人血饅頭

零討論價值，拉

心理質素夠就唔會唔敢
唔敢姐係心理質素唔夠囉

李登輝真名
岩里正男

夠唔夠黃除咗自己無人有資格講
不過做得黃狗一定得罪兩邊
夠堅定嘅咪唔好辭職霸住個位 做晒你能力做到嘅嘢 衝出去捉人好論盡仆街
但你朋友預咗點都唔會有人認同你 同埋真係要時刻反省係咪已經盡力

佢有咩惡行?
同埋我問題係你覺得佢應該做啲咩
你解唔解答到?

除咗辭職送個位俾藍絲，仲有咩可以做？

邊個唔考就唔夠黃

冇錯
人地蔣公有遠見 我地果個係維尼
完全唔同

改變左啦
打得仲金

死極都死唔哂
仲有好多投考

考黑警要堅定仲難過戒J

而家考差佬唔止查你fb IG, 連你屋企人都查

屋企人係黃絲都唔請

忘真，中共洗左咁多錢，時間，人力，五毛帶風去將警隊去染藍成狗，令佢地心甘情願咁幫中共維穩

中共最驚就係班狗唔再藍，唔再幫佢地維穩

湧班黃入去做餓底又好，搶佢地糧又好，另一方式佔領番警局又好
都一定係班共匪最唔想見到既事

百利而無一害

一邊話公務員要政治中立 一邊幫政府做埋政治審查

可能佢地見到第時全部新入職嘅都係100%以為自己係民族英雄嘅愛國藍絲 佢地會開心啲掛

真係要做，都可以學徐步高
不過無謂鬥黃啦

李登輝咁樣真心唔容易
又堅定又有決心又無動搖
仲要真係有能力上到位
上到位仲要改變到固有規則

可惜時機差少少如果唔係成個國民黨炒起都得

仲要配合時勢
十年時間政局都未必一樣

未必使入去改變佢
無人入隊
閹死佢可能仲好

If you can’t blame them
Join them

我識果個變到嗌咪同poly學生講話「你班暴徒唔好以為走得到」

手足 請齊心打好國際戰線 國際戰線唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

又loop cls

如果夠狠我覺得十年都計多咗
呢幾個月都已經夠好多狗賺資歷

拎李登輝同新軍黎比晒氣啦
連登仔1000個都唔知有冇一個有清末新軍革命份子或者李登輝咁既志氣
更多係抱住出面返工好辛苦/冇前途 入去做紀律部隊/公務員hea住收人工 放工食黃店打卡當出左分力既心態

咪撚再打飛機啦

李登輝都要有蔣經國先得架
你估習維尼會學蔣經國搞開放咩

歷史上，有一個人名叫汪精衛。

2014 海富m記

五年前有一堆樣板俾你睇，仲問？

其實成日都想問，有無證據講五年前黃嗰班係考咗入去？甚至變咗質

係呀係呀
雨革嗰班咪今日嗰班

有冇睇逆權司機
個軍人明知個呢個司機都最後選擇放佢走
但係個軍人唔駛話明俾人知我係好人
連登仔咁都唔明 難怪只會係連登做黃衛兵互屌

其實你想做狗咪認囉
唔好做雞又想拎貞節牌坊

你係咪14年入咗學堂個班

你除咗係連登捉鬼做黃衛兵之餘
重做過乜幫手足

之前有post 整合左一啲14年前線而家打示威者

其實你照常理都知，要升職一定要跟大隊，講緊升一兩級就上到十皮，有幾多人會同錢作對

至少唔會水人做狗
減低未來有更多手足俾狗打嘅機會

請問閣下人工係咪低過警犬散仔？？？

要有權先可以弄權
但係首先你要由冇變到有

你up乜9？
講緊啲人為升職良心都可以出賣
打重手啲博升職明未？

我講逆權司機入面個軍人明知搵到要既嘅司機都選擇當睇唔到放佢走既例子
係表示有權既人可以係呢啲關鍵時刻發揮作用去救人
你又有咩方法救手足呀

連登仔只係冷氣軍師同埋冷氣天師

無錯，係有咁大決心嘅唔會等你連登仔開post先做

有呀，咪變左有3萬個7警

你唔做唔通會冇人做咩
做到有權既人先有能力救到人

又想偷換概念？
如果考到入去即刻有想要嘅權力、地位、影響力咪冇問題囉

放走？？？
你傻左
捉多幾個有得紮職架同你有親咩
世界好現實架小朋友，唔好睇戲睇上腦搵電影例子咁on9啦

方法就不敢當
至少勸退手足唔好俾人水做黑警呢條不歸路

問你人工係咪低過黑警呀廢柴

笑撚左 李登輝咩身份入黨呀。AO 做起 散仔做起呀?

咁問下你個fd 6000單無可疑屍體案係咩黎先？

有幾多個李登輝？

我唔會因為你咁講而屈你做五毛既

271過負評
當然我唔會話佢哋係五毛黎既

潮撐投考黑警呀
等出個黃一哥
呢鋪仲唔翻身

271 算少野啦
都未計D 偽黃絲

咁你淨係做冷氣軍師同冷氣天師算啦

呢鋪係呀,撐撚到2047 有個黃一哥
我地贏撚緊

算啦 你比d on9仔ff下啦 佢地又唔諗下 如果係work不如叫人加入老解學摺被 再帶兵南下解放香港啦

想知黃到金即係點？
做咗Ｄ咩令到佢黃到金

咁你咪繼續做冷氣軍師同冷氣天師囉

屌，到時真係出個黃一哥
跟手就叫人去入老解，瓦解共產黨
泛民班仆街沒完沒了架屌

咁你咁講打仗 係米唔應該派間諜

利申：覺得考狗做間諜既話一定要深黃同埋有degree考督察 因為最重要既情報都喺督察級或以上

你意思係 如果我做齊哂你講既所有野 就可以繼續做狗揸棍打人開槍殺人? 原來我捐左錢又幫襯黃店 就可以殺人了 真係爽

做散仔既唔俾佢考到雞仔餅咩

同意，但如果你自覺要行呢條路就自己顧掂自己，預左一定會受人白眼，唔好要求人地對你有差別對待

咁都忍唔到咪做唔到大事囉

冇錯 搵食姐 出賣人格都得架

如果我會做我做到嘅就唔會係度講啦

想做狗咪出聲lo 講到自己好有使命感 不如入埋黨啦 第時做埋國家主席 咁咪解放全中國lo

呢啲鳩post隔一排就有一個，就快變日經post

多謝代答我對呢啲問題真係有啲煩厭當年有人提出，去到上年七、八月又有人問，之後俾晒例子，隔三五個星期就有新一批衝出嚟問。真係咁難查到？定真係咁多新手？

我諗嗰啲建議「進入體制改變體制」嘅支持者真係唔該清醒下

比你堅持到個信念 ，個入面個制度本身就唔受呢套
你要入去，你首先就要扮哂黑

先當一半同路即係萬五扮哂嘢入左去，
全部由頭到尾扮哂嘢畢業順利做到差人
比班黑嘅踩住上都仲要扮哂嘢等升高級職位
喺等升嘅過程要你應付大大小小抗爭，都係要你扮哂嘢打人射人做黑警行為，唔跟指示又無得升
你要黑一段好長時間做到pk個位先有可能話事
成功機率有幾多

以為團結內部可以推翻上層？
你認為佢會為保萬五個黃警察去同中共鬥定犧牲萬五個黃警察去保共？

咁唔入既又可以做到D乜呢

咁你仲唔快d加入警隊 實踐抱負 係警署入面涼冷氣 做你既"白警"軍師?

哇! 好遠大既志向 仲唔快d入黨去解放中國?

係咪好過乜都唔做？
好過打著黃旗搵手足著數？

如果我要做就唔會係度講啦

你知唔知自古以黎嘅間碟任務背後有幾多support
背後都會有組織做back up,同時會有好多措施防止變節

依家考警察係咪唯一出路先？
世上無絕對，只係成功嘅機會低無可低
大家上面都講咗好多點解唔可行啦
不如喺個制度上著手好過要行幾十年都未知可唔可以報到仇嘅方法

最好用革命黎做選舉食人血饅頭
選到區議員又點

無言以對就屈毛
低劣

明嘅，你人工低過黑警，但又唔想俾人鬧死全家
內心係矛盾啲架啦

入左去係咪全部人都唔會變壞? 有冇聽過路西法效應? 比主子揸撚住個春袋仲會去反抗? 突然諗起孫中真係on9仔 應該全部入朝廷做官 做咩要搞革命

你都 on9

做臥底唔係咁易
去黑社會臥底都要做好多犯法野
好易變節

咁即係你覺得考警察係唯一出路？
係嘅，你可以做嘅
雖然我認同選舉係人血饅頭，唔係辦法
不過我唔覺得考警察係唯一方法咁解

拎自己同李登輝比所以咪入狗屋比人洗腦

做公務員做檢控官
做裁判官

李登輝係最大既黨國主義建構者

佢冇打過後生冇拉過抗爭者冇開槍殺過人
咁佢何罪之有?

係幾威既
個topic寫住李登輝

然後你用食黃店捐星火做例子

你講到全部黃絲入到去都唔會變節咁 好軍人永遠只係佔極少數 好大部份都係政府既殺人機器 好心你就咪撚咁on9啦

就算有一個都好都可以發揮作用
好過乜都唔做等改變

公務員之中，中層之下係有偏黃。不過，班人個思想係保守，會認為年輕人不夠努力，例如我前上司係社署做，會認為社工唔足point 無問題，有本事就表現出色點，令老闆加人工。

你咪繼續做冷氣軍師冷氣天師囉

你又知? 你mon撚住佢做啊?
呢d野講一套做一套架啦
你講到佢咁委屈 內心充滿住掙扎咁
點解佢唔quit?
假設係咪佢揸住碌棍打你 但把口係咁講對唔住 對唔住咁就係好人?

最後就會變成毫無底線，淪為搵食而殺人滅口都得，已經大把cases呃唔到人，攞得上枱面至少有周梓樂陳彥霖呢兩個

你仲有冇第二句啊?
又叫人做冷氣軍師

你有100個人入去做狗 得一條友做到"白警"咁算撚數啦屌 有鳩用咩
你到時都已經培養左99隻惡魔啦

好簡單
香港人冇一個人有李登輝既級數

你唔做大把人去做
人地有槍有炮有棍你又有乜呀
你有菠蘿呀

你一味散播失敗主義
快啲移民走啦

國共合作共產黨都好似有入到國民黨

點解你會覺得入到去唔會變節呢? 壞事做盡個d港狗係點黎?
既然你咁有計 點解唔叫人直接入共產黨啊?
還掂支那係三萬警隊既頂頭上司
做到黨政軍大權獨攬仲有埋兵權添
咁咪仲實際

你知唔知咩係諜戰？中共49年後派左千五個特工去台灣，有一千個俾人處決左。你要求唔變節唔折損有啲過份完美主義

其實難度應該同潛伏到做維尼合位差唔多
唔係話冇可能既
但講緊係隨時要幾代人既努力
仲要意志堅定到勾踐咁食屎都要忍
有咁既質素既人世間少見
成功應該都可以同華盛頓、列寧個班人差唔多
李登輝就係做到加成功先俾人吹奏咋ma
係成功上位加有能力改變體制既時候
香港可能已經變左香港市
不過我都好希望真係有人依一刻係做緊臥底既
不過佢地俾人屌埋一份都避免唔到
只可以期望佢地心理質素夠

新軍根本唔認同革命，只係想要權力先反咬大清，之後啲將領轉身就咬革命黨啦。最多只可以講暫時合作，叫唔上策反。

有degree先做到督察

關諜戰咩事?
權力使人腐化 絕對權力使人絕對腐化
你有槍 有權既人係會附化架
入去做狗就唔會轉藍? 咪玩啦
你比佢收編左 人工高 福利好 自己都已經成為左既得利益者 每日10幾萬一個月 點解仲要反抗?
宋高宗夠話要迎回靖康徽欽二宗啦 最後咪又係驚無得做皇帝叫岳飛返黎

香港地一個咁現實既社會 威逼利誘之下仲唔調轉槍頭打你? 到時咩野都做得出啊

咁既然深黃既人依家講到自己幾咁高尚 幾憎黑警 照計深黃嘅人應該唔會俾人赤化
比人洗到腦就米話自己深黃啦

我發現真正了解樓主嘅想法嘅人唔多而當我每次同人解釋呢個方法嘅時候就一定俾人屈毛

屌 想有槍有炮 都叫左你快d入黨 你講極唔明 做埋老解有坦克 殲10 遼寧號 玩添啦 on9仔
你白警有炮 人地冇炮咩?
唔講以為d狗好撚重火力

想入去狗隊嘅人我建議先刪咗連登保護自己，有心理準備會斷六親變過街老鼠。入到去放手有幾仆街得幾仆街，姦淫擄掠樣樣都要做齊，心唔狠點上位？你就係兩派人中間最狠毒嘅老鼠屎，日日都要提心吊膽，同人鬥智鬥勇保平安。日日起身都要思考下自己初衷，如果身份敗露要點做，反叛時機到時又可以點做。你唔係為咗救示威者而做狗，你係為光復香港而做。有示威者要你救時你會強姦佢哋上位定放佢哋自己上身？
革命軍只係同新軍合作，根本無滲入。新軍嘅將領有權後仲殺咗好多革命黨人，你嘅諗法其實同入黨衛軍推翻希特拉一樣咁天真同on9。唔係話唔work, 不過無組織嘅間諜行動作用唔會大，同時要一個好優秀嘅人先做到。二戰時無一個德國人做到，孫中山都無吹過風叫平民加入清軍改革，毛澤東都唔會咁傻鳩叫農民入國民黨，馬丁路德金都唔會叫美國人參加白人至上社團去增取黑人權益啦。如果甘地呼籲印度人加入英軍你會唔會覺得佢痴撚咗線？

「唔係話唔work, 不過無組織嘅間諜行動作用唔會大」你已經講左重點

少99個盟友變敵人，換一個敵人變節
樓主果然數王

入得去就唔撚係深黃啦
從來深黃都係自己聲稱咋大佬

樓主肯答自己人工係咪低過黑警未

其實用新軍做例子, 唔適合
新軍 是一支全新建立既軍隊, 由零開始, 所以比較容易滲透

而香港警隊是一支好多年歷史既部隊,要滲透係好難

用清朝 做對比既話, 香港警隊其實似 綠營軍
綠營軍 都是一支兩百幾年歷史既維穩部隊
如果你叫革命黨 滲透 綠營軍, 一樣係唔成功

係囉你乜都唔做等收割成果啦

唔做狗=乜都唔做?

你不如考埋解放軍/武警

仲有無第二句？

原來你同共產黨都咁驚黃絲入政府

李登輝係政治技巧頂級既人之一, 係毛澤東果D級數
一般人點比

你咁清高點搞抗爭呀
搞丐幫做返呀

可能佢哋口講反對心入面贊成呢

希望啦一直強調革命要不擇手段

點組織呢，有都唔會放上枱啦。無連登討論呢啲其實唔係白警有無用，係人都知白警/間諜好有用。問題係一，點組織？二，點合作？最重要係，正常人都知唔夠打投降日後再戰先係「最有效益」，但唔會有軍隊話士兵應該投降。點解？因為人人都投降日後仲打條毛？同樣你吹風後生入警隊，人人都信你爭住做狗仲光乜春復香港？外國見都你咁都幫唔落手啦白警有用=/=吹風做狗，唔好咁膚淺以為有用就等於要吹風。香港警察係人渣敗類，社會公敵，入去做就等於宣告自己猪狗不如。係唔係白警係光復香港前並無意義，依家鼓勵做狗你就係反民主，高人自覺入去做間諜救香港我唔反對，不過我會照屌佢死黑警，除非光復香港後佢證明到自己係間諜，如果唔係我一律支持槍斃防暴，其他五年以上勞改或取消港籍踢出境。

又咁講，我理解而家係公海已經冇可能做到呢件事，就好似勇武都要開始地下化，唔可能上網組隊。但我眼見而家好多人一聽到滲入黑警四個字已經屌哂老母又又屈毛又剩。唔係話過兄弟爬山咩？如果有人做，又對抗爭有用嘅，我哋都唔應該反對。如果呢個方法係唔work嘅，自然冇人做/沉底。但真係唔希望大家教條主義當道，有時候有啲極端手段不失為突破點。

我覺得所有人提出嘅方法，都要理性討論可行性。如果係唔work/有問題嘅，自然冇人做/嗰條友自動收皮。而唔係一嚟就起哂綱㗎嘛大家都係想場運動贏啫

補多句，其實就好似而家勇武抗爭咁，有時都要靜靜雞㗎。但你唔會話靜靜雞嗰啲勇武冇用㗎嘛

同佢十幾年兄弟點會唔知
佢從來冇委屈冇掙扎過 因為佢好清楚自己做緊乜 佢冇拉過手足冇打過細路

咁係咪quit就幫到手光復香港?

佢遊行放假嘅話實到 開花會去接仔
約食飯飲酒只去黃店 平日喺黃店網購日用品
因為冇細路所以捐好撚多錢俾星火612
差唔多捐多我10倍

我覺得自己都算好黃 但比起佢仲差好遠

係 起碼對家少個敵人

唔係清高問題 係根本唔work

原諒吓cctai啲小朋友啦
叫人拉大隊做狗已經變咗做月經

加入共產党 體制內改革

如果相信入狗隊能夠幫到手
而自己又保持到初衷 想做冇人阻止到你
但要清楚嘅係 入到去就係做臥底 周圍全部都係敵人 而本來嘅手足亦只會企喺你嘅對立面
你權衡過輕重 受到眾叛親離 俾人擺上搵仔嘅代價 同時又真係唔會俾狗隻染缸、路西法效應影響嘅 你咪即管試下

加入警隊就有炮

但其實有幾可咁理想
見唔少14年壯志豪言入去嘅黃絲而家已經藍晒
當然唔排除真係忍辱負重啦
但機會唔大囉

屌，咁set過「膊lock 嘅禾」，咪金撚過黃金
原來黃到金嘅標準係咁計

黃到做到黨總書記呀

恭喜哂

未入到 已經要日日同自己反洗腦你估個個頂得順㗎

真係有咁大決心嘅根本唔會俾人左右佢決定，包括連登仔

佢係狗嚟架 唔通做左犯法野又同我講?
總之佢心態同一般手足冇分別
仲要佢政治覺醒早過我 一早已經唔係和理非

佢quit左我地咪又多個敵人

白警又話佢係狗

屌 同當年潮文咩拎幾十蚊北上發大達有乜撚野分別

不過改撚咗去做黑警咁解

兄弟爬山，如果自覺有堅定意志就試下入狗隊啦

quit左做反抗爭者 點多個敵人?

當然唔同 你想抗爭一定唔可以加入建制 因為太多誘惑同好易變節

李登輝都係單打獨鬥

拿 我冇話PK係鬼呀

阿輝伯頂得住

咁你應該係叫人入去做AO喎
李登輝都唔係入國軍

湯家華都係泛民架

所以咪變質lo 佢已經係人版

佢個vacany冇人填? 趕走哂啲中立同黃
下隻狗咪打得仲狠

遲d要佢交投名狀，親自指揮拉暴徒
到時佢會唔會痴左？

On9 根本入面就無白警 班狗幾時有停過手? 你係黃既就即刻辭職

你啲邏輯勁到